一人一張笑得好靚嘅女仔

我先

做乜嘢post我女朋友

柯啲屎一定好臭
仲有 剃完啲隔甩底毛搞到廁所浴江個渠塞埋

笑得靚既女仔真係加好多分

唔會架 點會疴屎呢

真人見過素顏 殘到仆街 10分1都冇

靚咩 好普通炸喎

lm

我中意

咁都唔靚？

晨早流流比你搞到心情差咗

痴撚線屌你仲quote，咪撚破壞我個post呀

阿力神

G

最近見到笑得最好睇既女仔

正評俾樓主 仲有無

一人一張啦